［疑似炒車］早前流傳周同學被推片段似係一把遮

早前見到連登流傳一段周同學被推片段，我一直搵原片發現係出自於11月3日有線新聞台嘅直播

流傳片段：

原片：
8:04:37 開始睇

友人後期放大放慢咁去睇發現似係一把遮（可能我眼力差睇下大家點分析）

朋友放大版本：

因為如果條片係真的話同消防員發現周同學嘅位置係唔一樣

希望依個分析可以幫到大家既探究真相最後希望周同學早日康復！

推

周同學被發現位置好似唔係停車場轉角位喎

講左兩日係Fake news啦
仲有班傻閪懶醒放上Twitter 走去@哂啲議員
依家又黎返唔撚FC 鳩傳?

因為本身原片係拍上拍，好多傻仔都睇得唔清楚（包括我）所以想整返個比較高清少少FC番唔係周同學，有錯唔好屌得咁大力